今日同係響屋企獨獨揮手區

其實係人數統計同留低自己做緊嘅野

自己一個人

有仔或女慶祝

同fd慶祝

收十一番屋企自己過

一個人係屋企 爽

自己

左右手一齊